我每日望到有人流血受傷被捕我心好痛

我唔係勇武 自知無資格評論佢地既決定
但每日都好卑微咁希望今日無人比人拉 無人流血

依家日日快閃示威
班狗就好似：快d黎密d手 越黎越暴力
無論幾多cam影住佢地都毫不留手
我知革命係要流血 但依家好似放緊血多d

我提出唔到最可行方法 但依家局勢會唔會煲大一個百萬和理非遊行集會+跳閘大行動會好d

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 輔警 (未confirm)

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Push

,,,

push

太子巴打一定要平安

真係好心痛，已經唔只前線流血
有生命危險都唔放人
鬼唔望佢地生癌末期無得醫

每晚臨瞓先得閒上下網，就見到好多手足受傷，個心真係拿住拿住。搞到好多晚都瞓得唔好

個個損手爛腳

究竟停一排地區戰會唔會好d

好撚心痛 唉

不如停一排諗新對策好唔好

真係好心痛
喺咁搞學生

推到有人應我

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10